每日一個想死post

Why ah?

我都想死

Why?

巴打有感情煩惱？

其實每朝第一個諗法都係咁

Why?因為要返工？

我愛你愛到

我都係
日日都好想死
好想自殺
唉, 唔太想繼續活著
繼續生活落去都唔知為左咩
唔知呢種係唔係so called depressed
好想有人可以俾到快樂我
我都唔知
對人世好似有d厭倦
人, 應該在27歲就死左佢

點解唔辭職？

我都唔知
因為等緊期待緊調另一個部門
因為可能呢份工係我唯一希望
可以做到中產人士
我都唔知, 辭左職都可能一樣係想死

其實喺香港 真係可以生存得好灰
每晚瞓之前都想瞓咗就唔好再醒

窮

放假休息下先可以嗎？

拿綜援吧